請各位綁條白布帶/ 絲帶為記

不論你係分鐘人 左膠 勇武 和理非
學生 打工仔 銀髮 退休 師奶
賣菜 賣魚 地盤佬 實Q 乜柒都好

一齊綁條白布帶響身或者袋
直到義士全數釋放 爭取到訴求為止

我知道仲有好多打工仔唔敢罷工罷市
因為驚自己一個做好柒
會比炒 好多負擔
但至少 我希望可以見到大家綁一條帶上身做記認 知道大家並不孤單